(集思廣益) 俾人追還錢追上門

是咁的
老竇個陰質細佬 即我啊叔借大耳窿錢 填資料果陣寫左住係我屋企 實情對上一次見佢已經幾年前

宜家俾人追還錢 追上門 可以點

利申無簽過做擔保人

細財?

唔清楚 我地連佢借左幾多錢都唔知 就突然有日個仆街打黎話 我填左你地地址去借錢 你地可能會有麻煩 後來就俾人追數了

推求救

打電話俾收數佬= 無用
佢唔會信你
走去報警又係無用
因為佢只會話係低風險
幫你備個案唔會幫手

有無貼信？封信寫咩

警就報左兩次 因為已經被人貼過2次成個門口都係紙 差人話 已經通知左反黑組跟進 但因為前幾日紅日 仲未做到野住 但會有警察同收數公司傾 但有乜用

張追債信就話 欠債人_ _ _欠債一事 有埋收數佬電話 同個名

上網睇左好多案例 咨詢人都無責任還但又照俾人追 仲有人打去同追數人講 但對方一味答還錢 根本唔想溝通

警察邊會代你同收數公司傾
你俾佢花咋掛?
警察邊會幫你證明你阿叔唔係到住
條數唔關你事

唔好承認有來往
堅持唔還
仲有次次都報警就得

裝個cam係門口得唔得

知唔知財仔係銀行派黎定出面啲財仔

差人就咁講 會有專處理呢d事既收數組同事 話會同收數既人講 你要追既人唔係到 再騷擾呢家人就會檢控

佢地同我家人錄過口供 睇過身份證

不過我都好懷疑有冇用 但點都報左先 無壞既

但認到班人既樣有咩用 應該出面財仔

其實警察都唔會知你阿叔到底係唔係真係唔係到住

憑口講呱 始終你唔可以對住差人講假口供 而且老竇原來去左房署宣誓 證明債務人唔係同我住一齊 會有一張紙證明 打算遲d痴響門口

其實係咪鳩填地址就借到錢

可以咁講其實 咨詢人係個好撚戇鳩既設定 專拎黎出賣 有日你想借錢 就搵條友出賣就借到 不過唔洗還呀?